(問遲左) 奧斯卡25歲去中超算唔算自甘墮落

佢的確可以有更多錢，更多上陣機會
但係中超水平係點大家有目共睹
又影響入國家隊嘅機會
又冇咁多廣告商留意
如果留係其他歐洲頂級聯賽球員或者車仔，上陣機會或者得中超隊嘅一半甚至1/3
但可以得到更有睇頭嘅獎盃，更容易入國家隊，更重要係世界級品牌公司會搵你做廣告

大家點睇
=算
=唔算

btw 卡拉斯高同加坦又步奧斯卡後塵

佢都講左踢波為搵錢 佢都唔在乎呢d 野
人各有志 佢仲大大方認左 唔覺得咩自甘墮落

仲有個泰斯拿，唔去利去中超

轉個頭學保連奴翻黎踢皇馬嫁啦

個單野佢本人澄清左啦，煲水新聞黎唔係佢本人講

皇馬難D bor
有摩迪同卻奧斯

人地鍾意拍中國廣告

modric都老，不過就算要買另一個代替都唔輪到oscar

比人賣豬仔

唔覺 佢咪係咁多料 收多d人工好過

以奧斯卡能力就算踢唔到車仔，去羅馬熱刺果種級數嘅球會都足夠有餘

去羅馬熱刺咁不如去中超
人工高咁多又起碼捧到下盃

捧咩盃？上海上港喎？

上港捧盃都仲有機過熱刺羅馬喇

有冇諗過冇人要佢先去中超

如果要去臭鳩猁既
緊係去中超好過啦

果陣有幾間歐州球會都想要佢呀
不過中超最高人工姐

勁過古天奴

熱刺冇機捧盃!?
以而家實力執番個聯賽盃/足總盃根本唔難